回覆既emoji有bug

如上
quote多次既話個emoji會變左
不過唔係咩大問題黎
Admin們繼續加油

推

報多個：iOS版回帶部分明明無新回覆都紅點

樓主果個係an機先有既bug
ios紅點果個就真既 成日以為有新post

其實根本無人覆

admin入黎未

整好左啦，仲推咩post呢

我都係想連巴覆我姐
唔覆唔知嘛